[推到完場] 聽日利亞 對 阿根廷 🇦🇷 (2)

集氣

冇心機了
字都打錯

牙耿唔好sad到咁

聽日利亞

美斯最鍾意既其中一招就係K角位吊遠柱,但屌你個迪馬次次都企係到,換大巴拿啦屌!

美斯又傳失 見到都心痛 咁撚樣出左線都係無撚用

迪馬psg都唔係咁既

出到線咪又係輸

美斯攰啦

美斯而家真係好鍾意自己夾硬去
今日係咁自己衝去人堆 交又成日交失

反而牙朗踢法成熟咗好多
只係好多機會俾個古亞迪斯浪費哂

攻擊點得一兩個，就諗住入到力架防線？諗太多

迪馬立刻走唔該

起碼都唔係分組出局先

迪馬都chur盡冇氣啦

換啦 迪馬 傳控都未掂

成盤散沙咁

聽日尼亞

換走迪馬啦

換個唔識嘅出黎嗰下

公道講今場美斯係跑多左既

球皇
心態決定境界
跑啦

美斯又要喊了

柏方打機就好用

希望隔離可以入多冰島幾球
呢邊就希望守到完場就好了

乜撚野聽日利亞

換多個攻啦

唔知踢緊乜

中場無人推進
以為贏緊呀仲

換阿古路dybala啦冚家鏟 迪馬返去幫光頭佬含啦

打機你用pavon?

都無人跑,痴撚線

天使我屌你老母

迪馬啲控球停球真係有啲問題

跑啦美欺

踢對2打6 咁辛苦
入左12m唔同哂啦第一埸
我個2.5b啊球皇

nigga差D

捨得換人未

迪馬好撚廢

70分鐘啦

換未呀光頭佬
留返個名額下屆換？

態度決定高度
佢唯一佢用變左 射罰球only.....

阿古路 大巴拿 盧斯素

mesa

西瓜恩 都唔得啦

炒飛機

真係上左美沙

和波啦屌

終於美斯又開始散步

換人啦屌你老母

又MEZA屌你

死都唔出大巴 好撚野

輸埋佢啦無眼睇

西瓜兩下都斷得靚 但點解最後要hea射呀

又換美沙..

唉又換個垃圾出黎

換美沙

又美沙我屌你老母

鳩傳

美沙

光頭佬真係好撚野

屌 又垃圾

屌你
搵人斬撚死光頭佬同meza啦

換meza 笑死

戴巴拿死咗？

屌您美沙

西瓜真係好廢

好野

拉人打撚死個光頭佬佢啦 442阿甲版

換咗個美沙畀大家

sampaoli

屌你老母又美沙
邊個話美斯排陣呀

第二場唔係卡巴都唔會輸啦

佢應該返唔到國家

屌你真係美沙

屌你個閪又唔出DYBALA
返歸食屎啦屌你老母

屌你 我要阿古路大巴拿啊
美沙翻去飲美沙酮啦

美沙幫光頭佬含開？

屌佢老母 佢返阿根廷會唔會比人打靶

Dybala aguero啦屌仲美沙

陣佢排 但人都係光頭佬揀

屌你老母1萬次啊森保利

即刻換比你睇

痴撚線，見到美沙我嬲撚到口都震埋

問你死未

屌你老母

第一埸唔係球皇唔會和添

屌

自己控出界 好野

迪馬>美沙

掛靴啦屌

巴阿甲葡超又黎

美sa

推出界

做乜撚啊

阿根廷下半場有冇射中過門

Diu 美沙
私生子呀 佢有助功 入球 我捐1000去無國界呀

即係唔撚換阿古路啦

Meza

玩撚完

meza 奇奇怪怪 帶球出界

做咩q

美沙條傻閪

尼日利亞都踢到碌柒咁，法國在笑

屌你老母 美沙

力架自己控出界

屌，又mesa
幫教練含左幾多次

美沙又贏

換依條垃圾都唔換dyba

無大巴，另一邊無2&b

美沙真係廢撚到

笑撚死人

屌 又出meza

咁樣推出界

死攬契仔 你老母

屌你話係咪弱智
出個美沙

日本囡囡名

呢隊波有比利都輸啦

前世做錯乜今世要做阿粉

先唔好話夾唔夾 啱唔啱個陣啦屌你老母
換戴巴拿點都好過美沙啦係咪呀傻閪光頭西

算啦輸左佢算

私生子美沙

得罪左 美欺

出左局，屌你老母森保利

屌你老母 光頭佬 同你班契仔含撚死啦

美斯最錯係仲比光頭佬留係後備值

meza>dybala

又快又怪
推波出界

冰島嗰邊12碼

呢啲垃圾

阿仙奴球迷表示好撚有同感

廢撚到 出個咁既垃圾都唔出dybala

冰島1:1

冰島12m

算啦阿根廷
輸左佢算啦

好彩買下盤

成隊都唔知踢乜撚

傻西教練 換撚埋啲廢物出黎 打fifa都識換啲數值高既出黎啦下話

呢啲on9仔場場都有得出真係搞撚笑

冰島追返球…

不如真係玩大啲
阿古路，美斯嗰啲唔換而家個廢柴就退出國家隊啦！

想問meza pavon係外圍賽好勁?

收皮啦

美斯又打返後一格

出美沙都唔出阿古路

打和 super

gg，15分鐘要入2球

嚇死

第四名出局

就黎換曬成隊阿甲出黎了

pavon反而做到下野

咁都唔入...

亞軍成日傳去人哋個頭度

有趣

12m

又十二碼

一陣贏2:1 點知冰島反cup 笑死

傻閪教練唔洗返阿根庭啦 驚佢有性命危險....
呢組咁ge對手都搞成咁...

冇dyba 冇阿古獸 登機啦

12碼=世界盃

多謝恩哈路

換美沙入黎

阿根廷出線一人一件波衫

上屆贏唔到都有魔咒既咩

有無人覺得馬斯退化得好緊要

我係美斯都quit 成隊都痴撚線

光頭閪淨係識得3-4-3

唔撚係呀

懦夫雲真係出嚟搞笑

差啲收埋皮

又黎

Rojo 手球
阿無了

咁多阿甲兵 得pavon叫正常dd

兩球12碼

var 好波 玩完

可以訓

手球wo

仲美沙 柏方
依家要控傳得GE人呀 跑得快有鬼用咩 波都未攞到

嚇死咩屌

又12m，悶死

屌你老母 咁樣點踢啊 又輸十二碼

輸埋

又黑..

人地冰島堅係爭氣波，阿根廷

好彩

黑哨

好野，輸流爆

12 M 大戰咩屌

冇12m

玩撚完啦

痴撚線 阿根庭中堅成撚日自爆

上帝之手呢次踢自己出局

鬼 1:1

冇

無12m

咁都冇

Mikel好冷靜

無呀

仲有機會

認真阿今場好撚黑

美欺

屌...

成場世界盃都係睇12碼
好心就run好啲先用啦
呢啲大賽先用

On9 var

射完唔入就claim12碼

有運 上啦仆街

咁都無 明做比你美斯

天無眼

自爆防中 自爆中堅 中爆龍門

咁都冇12m 保到出面

屌你冇12m啊，快手入一球啦仆街

球證幫囇啦
美斯做野啦

球證幫到盡

生性未呀 阿根廷

深潛喇

球證90分鐘幫手踢個波入龍門啦

咁都冇12碼

仲有自爆前鋒

dlnm 咁都有唔俾pen 球王有機會了

輸撚埋佢等條肥佬做罪人比人打好過啦

世盃個運作大家明既

咁都無pk

亂9嚟

最後三個字
爭氣啦屌你

咁都冇？

頭先話馬斯果個唔應該比
今球應該比啦掛
打和啦

咁都唔比

呢球冇12碼 琴晚牙朗隊都唔應該有啦

成班係前場都唔知做乜撚

琴日都係咁 點解今日無？？？？

下盤

球證係保就比球12m亞軍啦

終於醒返次

阿咁都唔贏 收皮啦咁

咁又係

美沙仆街死啦

後防自爆夠未

美欺打後一格 但係唔跑唔搶 打少個中場中 仲 塞住晒

杜奥巴心諗……

琴日葡都被人罰

其實 葡萄牙嗰球手球都喺咁

meza

12m世界盃

贏都唔光彩啦屌

屌你美沙

黑哨，

mesa垃圾到

商業機密

有12碼仲on9 唔係隻手掂到個波就犯規架child登

換返走美沙啦

meza你轉行啦

完全推唔入

克羅地亞又幫你
球證都幫你
但你地自己踢成咁

阿根廷新三寶
美沙
柏方
費高

屌你老母MEZA

美沙又黎

美沙屌你老母

呢隊阿根廷真係睇到眼火爆

又係美沙

美沙打少個咁

該比唔比 唔該比就十二碼 都好既,當打和

個領隊咩撚野事

屌又係你個美沙

阿古
dyba冇了

個美沙係咩構造

比比知道會點

美沙好撚廢呀

琴日提子人地頂落手
呢球自己頂落手

不如直接宣佈阿根庭出線啦dllm

個美沙乜撚野事

Dybala無得出

NO Dybala

阿古獸

佢番到阿根廷會唔會比人打死

阿古路

換隻meza唔撚換大巴, on9仔

屌，mesa唔係交失就推波出界

阿古路靠曬你

死撚左去喇美沙

屌西瓜恩

出dybala好過美沙啦

換返走美沙 好無

斜恩

屌 睇到燥

光頭佬

西瓜

希古恩發作

希古恩正常發揮

球證呢球真係幫到盡

meza係咪同個光頭佬有親啫？

憑咩呀美沙

出美沙做乜撚野啊屌你老尾

廢撚到

西瓜 係皇馬果陣我都話佢廢物

以後禁區瞄住後衛嘅手睇就得

斜恩做噏9

屌西瓜

屌 大飛

嘩
希古恩又嚟料

變343?

屌你老母西瓜

無大巴拿了

西瓜..

擺dybala打中堅都叫好過而家呀

呢球無12碼 琴日做朗個球反而有 兩個撞法都相似 睇唔撚透

上次踢走個冠軍 今次連16強都踢出去

西瓜仆街啦

點呀 希古恩又

好肯定 亞軍廷既更衣室好黑暗
戴巴拿咁都無

正常水準 希古恩

上太空

唔入難過入呀西瓜, 屌你

屌！

阿根廷真係快撚D返歸啦

西瓜黎料

屌你西瓜屌你老母

希古恩做返自己

左腳冇計

又係你呀西瓜

屌拿星 西瓜恩

見係斜恩射已經不意外

dybala就算唔夾個陣都同過mesa推波出界又交失
真係on99

傳唔到就屌姐傳到比您都射到咁

屌你老母希古恩

88 messi

果然係斜恩

仆街啦，換阿古路出黎搏命啦
Nigga

笑撚死人咩西瓜

好彩佢係換阿古路 唔係阿甲仔 唔係個教練比人打死都抵撚死

人地擺musa係前面等反擊收你地皮

永遠都係1:1先識9跑

阿古路一早要換出黎 前面係咁走 都製造到混亂

Musa>meza

有d咁既前鋒真係難怪拎唔到世盃

最後十分鐘

又係你個希古恩

收皮lu

9斬啦 一中手即var

有撚

照樣集體散步

射到咁

放心啦 阿肯定絕殺出線

美斯求下你自己射啦

Molamola

而家仲要求神拜佛冰島唔好入波

屌你老母，斜恩

nash會唔會勁過美沙

美斯比球世界波黎啦

咁近喎大佬

美沙真係廢到呢.....

2&B

奧達文迪廢撚左成場

90分鐘同時絕殺好笑

美斯企到咁後

平時響祖記食咗啦呢啲波

係就唔會判十二碼啦

馬斯咪仲廢

無啦 阿玩撚完 成隊波都廢

算喇
全場第一腳係咁上下

無戲跑 扮中場大師啦

一月仲傳阿仙奴想買基斯甸柏雲頂山狗 好撚彩

廢到咁算把啦

等睇阿根廷俾人反擊絕殺

角球都唔識開

自己拎波鳩扭去射啦

Armani good save

企前面散步好明顯架

直接出局把啦 鳩到喊

頭先有球追追下唔追，要個龍解圍

中後場咁廢 點樣踢 真係出局好過 ，成班散沙

差d

咪撚再影光頭佬 屌你老母電視都想打撚爆佢

算啦橫掂去到16強都比法國屌打

亞軍廷中後場都好垃圾

仲以為入左

依場次後 唔再再做梅吹 幾精華 一季幾十球都無用

nigga又差d

罰球都近

第二球呢 ?

呢個真 到時7:1咁就肉鳩酸

阿根廷絕殺切柒

係全場

燈燈佢先

ballack

屌你咩

跟

banega兩黃就gg

找左上次條數先喇

上到足總下到執波仔都係垃圾

我都諗起佢

班黑鬼重勁過阿根廷

成班撚樣淨係識博12碼

美斯個樣已經想搵屋企了

係咁假就直接判第一球都無啦
第二球係var睇完話無架

買5舊 下一隊尼日

咁好記性

2比1

Goal..!

無啦 玩完

講還講，希古恩係美斯話要有嘅

入

1:2

而定呢？

曼聯好波

1-2

rojooo

馬斯查蘭奴好似波歷克追住奧維保咁

笑左

仲傳咩 自己射好過啦

靚波

已經返左屋企啦

Goal

完

肥馬

美斯係撚咁交失

Goal goal 留睇冰島絕殺

老馬舉中指

落河捉鵝醫肚餓

阿根廷絕殺乜撚都得呀屌

竟然係rojo

冰島絕殺 PLEASEEE

2和b出嚟救世

入呀

吉天奴手足

靚到

入多球呀

呀！！！！

求下你克羅頂住

一出阿古即刻勁好多, 屌你光頭佬真係柒下柒下

出線了

馬勒當拿舉中指
個鏡頭即飛

wa!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Rojo>>>>>mesa

肥馬好醉

老媽中指x2

死 格仔放水

屌唔撚想再見到條光頭佬

等睇冰島絕殺

點撚解會係rojo救全家

唔出2&B抵撚死

！！！

嘩屌

Good ball

中指

留名睇派膠輸返球

居然真係絕殺

格仔放哂水

冰島絕殺就好笑

其他人跑去左邊 教練一個跑去右邊

留名 冰島

落河

Rojo>希古恩

無異議？

屌你老母 感動到想喊呀

冰島求下您和

屌你終於出到球

老馬肯定又隊野

2:2

唔好慶祝住，頂埋佢，嗰面和都頂住

求下你

終於見到DYBALA

劇本係時候到𣲙島絕殺

估唔到係佢入

有冇人想睇冰島贏波
亞軍贏波出局

GOALLLLLLLLLLLLLLL

劇本到

希古恩睇下人地中堅射波都好過你

整多球阿吊你

頂多陣

阿古路引走幾條友

冰島再絕殺就過癮

唔通希古恩咩？

想喊

恩哈路2球敗家！！

假波假到

光頭佬條命仔保住左好撚開心走埋入場

仲要右腳

痴撚線

痴線場場都臨尾入波

黑撚到 今屆真係你睇埋

屌，亞軍延咪再犯規啦

換我未牙吊佢老尾！

絕殺

守埋呢幾分鐘

斜恩真係可以收皮

整多球pls

頂住呀

多個前鋒拉散D後衛就勁咁多
光頭佬係都唔出晒希古+牙路

點解落河會係果個位

死Nigga，快D入波呀

出到線都好危 個陣咁鳩

Messi9跑

頂住

阿根廷頂住啊

咁你不如早抖

洛河>>>西瓜

即刻轉台睇冰島果場

你都on9
兩球都應該吹但比得一球就係正常

全民支持冰島!!!!

要靠2個後衛入

攻

頂住啊

格仔

好似睇緊nba咁

格仔2-1!!!!!

Croatia 2:1

Argentina頂實！

屌入波個下呢條友乜水會係呢個位

格仔再入一球

冰島GG

克羅贏埋

GOAL!!

格仔2:1

上呀

克羅2-1

手球都無12M

命不該絕

今場好緊湊

呢位巴打做到野
不過就輸左100蚊 但救左阿根廷

差d喊左出黎

格仔做到野

依家先換

劇本

2&b

格仔又入 自己頂埋佢就得

機會就俾哂 唔好最後先衰on9

學巴拿馬整個波入場嘥時間

克羅2:1

冰島玩撚完

冰島輸埋

頂住呀阿根廷

等多成個下半場就係等呢刻

教練ON9

冇人睬佢

小花登基

要靠尼日利亞了

贏1球夠出線咩?

咪諗住搓完場，入多球呀

懷疑球證個earphone係咪有人通水叫佢點吹

套劇本寫完未 峰回路轉啊屌你老母

格仔幫撚到盡

正阿
格仔嬴埋

頂住阿根廷

今屆成日絕殺，未到完場果刻都唔咁太開心住

唔撚好笑住呀屌

抵出局啦屌而家先出我碑

格仔幫到盡，阿根廷咁都頂唔到就抵死

劇本啦 咁撚樣走球12m

吹完場啦

頂撚住呀屌

u go buy knife first

黑鬼上呀 黑哨都唔夠你黑呀

E+先換2&B

格仔 盡哂力咁都贏

果邊1:2
你入佢又入

頂住，加油

而家係贏緊一分

隊友

克:我就幫你幫到咁多 , 其餘靠你自己造化

夠啦

克羅幫到盡
守住啊！

宜家先出2&b

2&b而家先出

劇本呢啲野真係唔到你唔信

好緊張

阿根廷咁都出到線

想睇冰島入波再比克羅地亞追和
之後尼日利亞絕殺

克羅地亞！

美斯落力到呢

黑鬼都贏唔到黑哨
果球手球var

阿根廷贏到世界杯先找

尼日利亞 moses踢到冇力

最後四分鐘

老馬舉中指 指乜水

25b

補4分鐘，好緊張

補咁少

直情成個VAR房研究點判最有利

ROJO 右腳 > 西瓜左腳

第二球係睇完var先話無啊 唔係主球證話無啊

nigga追和啦屌

4min

踢得果5分鐘

咁假

美欺咁都唔洗番歸

力架快啲入波

2&b出黎喇， 頂住呀

2&B加油

4分鐘

搞左十分鍾先 補4

中頭省到手唔會吹

有無人 有cap老馬 好撚正

冰13C

幫球星幫到盡

球王出場

和波一定加5分鐘 偏幫到

得果4分鐘補時

克羅地亞幫到盡喇屌你
呢邊頂住
集氣

屌你平安鐘時間

肯定索左野

尼日個教練番到去會唔會比力架圍毆

不過講真哩隊阿根廷應該行唔到遠，如果仲唔快啲炒左個教練

對面都2:1

提子個球呢

話冇幫就唔信既
根本全世界除左尼日利亞球迷之外都想亞軍贏

Eason

尼日真係慘

仲有幾分鐘，阿根廷加油

下場出 Rojo 打前鋒啦

屌你頭先球明顯手球都唔吹就知球證買左阿根廷啦

根據上幾場記錄
補少過5分鐘都冇乜機有波入

屌係馬斯落去打返4後衛啦
Meza頂中場守完場啦
單中堅一陣又爆

出線比人456

頂住唔該

簡直ON9

馬完美演繹

四年後rojo 再幫 贏波

獌9救全家

影帝

美斯 肯跑

美斯落力到

呢場班尼加踢到成個摩迪咁

就算出到線，打法國咪又係輸

2&b 加油

美斯唔跌

美欺跑

典吓地先

var房只係有權叫主球證睇var
主球證做最後決定架on9

老馬完美演繹

var 唔洗睇都會吹

上帝飛剷

嘩嘩嘩
美斯鏟波

so9教

廣告商發功

洛河射波好過西瓜 仲頂得波

今年真係好瘋狂
雙牙，阿根廷

琴日提子？

扮晒野

反絕殺就好笑

蒙牛

美斯幾軍真

起身啦扮乜撚

巴塞演藝學院

加油頂住

事實證明

洛祖＞希古恩

頂埋佢

小花都飛到盡

小花逼埋

咁頭先攬攬下都唔會吹啦

頂撚住呀

扮下野先啦

今場應該隊左好多

做咩美斯突然跑咁多

4分鐘少左d wo

曼>all

頂住頂住頂住

完全冇爭議性
冇心頂落自己手都係完全係球員球技問題

居然唔散步

死好命

下場對法國

好

頂住阿

唔隊野點頂得順呢隊阿根廷

nigga molamola

美斯跑>>>>all

完未

美斯一踢順風波即刻狂跑

美斯都tackle

呢隊咁嘅阿根廷，唔隊多啲點可以冷靜睇到完場唔自己落去踢

美斯防守

臨尾都食張黃

我係2&B就打7個教練

唉隊垃圾都入到16強 足球已死

拖住

斜恩真係

兩隊都閪波

宜家冰島絕殺就好笑

睇到第一下都應該吹左先
吹完睇var 唔俾12m 都無咁怪

55

一路標緊血

流曬血

完左啦

冰島完場

個鐘㩒撚到爆啦

又攻又守踢到大空翼咁

亞軍延 唔駛登機

求你頂埋佢

官方指定贊助飲品 點會咁快出局

win

4分鐘咁耐既

有觀眾好似除曬衫褲咁

仲未流完血

2邊1:2

2:1仲絕殺到要求高左啲

阿根廷晉級
牙朗、小花繼續有話題了

俾你答先過我
我一路睇都想隊埋一份屌

你肯定？

吊佢老母唔用我抵牙！

#goal#fi

Sampoli 死返入更衣室

delay

美c最尾都要食牌

亞軍延 戲劇性晉級

球證有心玩野就直接唔柒睇啦
又唔見頭先阿根廷博十二碼個球走去睇var

我都想

恩哈路

足球已死

點都俾多次進

痴撚線真係有劇本

心臟病

Armani

唔使買機票

16強有冇dyba份呀

晉級

美斯

光頭佬冇得一齊慶祝

咁第2球真係球證幫到盡既
明顯係rojo 柒左
冇得講唔小心就唔算架嘛

出線！！！

e場真係好睇

美欺！！！！！

發現好多人唔識分延同廷

屌你老母咪以為出線唔洗屌啊

森保利

梅沙

我諗cam man都好有共識 無點影過紋身佬

今屆都冇

光頭佬即刻入更衣室

man of match🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷

衛信十年來嚟啦

美斯加油

終於燈贏咗

唔係克羅 俄 比利時 都無咩好驚

美斯岩岩一定嚇撚死

法國炒柒垃圾阿根廷啦 黑鳩我2&b

重有面咩佢？

光頭佬即走番入去

下場再出美沙我屌你老母呀！！！！

上場出佢都唔使輸

Yeah!!!!!!

一定有垃圾美沙

大巴拿都好開心

好波不如好運

贏左都唔激情 好冷靜

睇到心臟病

Lucky Messi

如果16強耶穌又拎黃版係咪入8強唔出得

非洲全滅,聽晚睇吓中北美墨仔會點

我真係唔明
點解咁handball都冇事

老馬

今場得三條友踢波
個龍/班尼加/小花

得你識分

晚晚場波都咁戲劇性，個心臟未到決賽已經頂唔順

贏得好撚辛苦

另一個光頭佬都走啦好心

唔係話球證偏幫邊而面
但係真係球證想點判就點判

題外阿個龍唔錯

光頭佬即刻走左

美欺臨尾果幾分鐘真係出盡畢生所學去拖時間

因為美欺都知有d聲氣成份
Btw老馬最好睇

下場對法國都輸硬 有得J好J了

老馬唔好中風啊！

克羅地亞死都唔放生

最尾尼日果球都差D俾到機會佢入
如果入左真係DRAMATIC

運氣*

戴巴拿攬美斯

Rojo福星 手球無事 仲入波

屌 黑哨隊 空難死啦 好似查比高恩斯就岩

老馬個樣又喊又笑

有無中立撚解釋下 點解睇VAR果球呢D手球無12碼?

下一場唔好亂鳩換人啦 光頭佬

光頭佬咁都唔死得

即刻止血啦屌

真

有冇人知keyman點?

亞軍延左翼得迪馬，大巴唔踢左，唔好再講換迪馬，換迪馬一定係美沙出

下場比法國大炒

今場motm肯定係rojo啦 手球又係佢 絕殺又係佢

仲唔走驚佢比人打 出個美沙出黎漲膠

因為當下球證唔覺有問題
var房果班睇完都覺得無問題所以無叫球證去睇
定係你覺得應該下下都吹哂比阿根廷12碼先可以叫黑

收撚左錢 贊助商 利益囉 你估真係100%足球?

流精不止

人姓美佢姓美
美沙廢成咁

積下口德啦屌 睇波睇到你咁無品

大佬 莊下盤 買好大

其實依隊阿根廷贏到都幾負碌 應該走唔遠

球證買重阿根廷

大奇蹟日!

個手球真係

有運
分分鐘贏埋法國

不過 都要讚下尼日利亞好波

朗迷谷左成場射唔出好撚正

輸好多呀

落河手球仲明顯過尋日蘇亞利斯嗰球
VAR有用嘅 不過球證都係冇變

點夠法國打

佢用頭頂完先省到手
唔會吹

尼日利亞90分鐘先換人 on9

咪撚再出個美沙啦 廢撚到

聽講今年啲波衫銷情勁差

應該輸咗好撚多

咁多魔咒，連登有好多人要找數

唯一可以解釋係恩哈路之後起左腳射埋

有沒手球張GIF

喊咗

法國都係廢

衰d講句 美沙快d受傷啦

你自己用頭控落手 唔會吹

法國一樣打到pat屎咁，55波

黑哨贏仲咁大條道理

美斯下場唔好比光頭佬坐場邊啦
幾乎比佢個meza壞事

咁遲先出2&b

真係有條咁既例？

仲要無人推佢

佢用頭頂完先省到手
唔會吹 12m

光頭佬馬上走左入更衣室洗定屎眼了

有班尼加條中場終於有人向前比波
前2場係咁橫傳

睇番尋日葡萄牙啦

力架隊不嬲鬼鬼地
班友70分鐘開始軟手軟腳

唔係好識波認真想問下球例? 唔係禁區手球就有12碼啦咩?

阿根廷對法國，同尼日利亞對法國

算被動啦 頭頂先撞到手

贏var 12碼

呢個冗員一定長做長有 戴bra拿咪洗旨意出場

屌你黑哨 散步球王又輕鬆進級

今年d波
逢80分鐘追即場入球大就食硬

不過我冇買

件美沙乜料，差D死係佢手上

其他一早索性咪撚整個VAR
而家咁都唔知做乜鳩
講比全世界既球迷聽球證鳩黎？

戴巴拿去邊隊都夠料打正選
係得on9阿根廷3場先出得20分鐘

今場贏佢同半個美斯

Lm睇連登仔走數

下場唔出阿古路一定唔撚夠打

我支持亞軍廷 不過依球球証明幫

搞笑 ？

var係for賭波用架

其實是咪班球證夾埋想收var皮

不如洛河同斜恩換位啦

阿古路真係引得靚，希古恩係到企

你話球證黑啊嘛
真係有心第一球做得咁出面點解唔做埋第二球 個陣阿根廷和緊波啵

出自世界第一聯賽阿根庭甲組聯賽

老馬單手定雙手舉中指

戴巴拿。迪馬只可以打60分鐘

你自己個頭頂落自己隻手都叫被動

如果早10分鐘出牙路, 唔撚洗咁驚險啦
兩個前鋒明明就夾到

哇，Rojo 原來企位超靚

恩哈路果球唔入

光頭佬 咪再出美沙pls

我作為花迷覺得個手球起碼值得吹過球12碼

仲有塞內加爾

尼日利亞得益射咗門，所以唔吹

太好啦！可以俾法國sm啦

踢波好運重要過好波
分分鐘殺法國

啲判定同VAR真係笑話黎，睇唔睇又任佢up，吹唔吹又任佢up，nigger就係輸在無學班西亞狗圍撚住球證要佢吹

好撚好笑屌你老味.jpg

希古恩炒飛機果球都係牙路入左去拉空位

感謝兒登朗迷鍠迷捱夜睇小花晉級

因為lulu專登無燈到阿

ROJO入球果下, 美欺抱大腿咁抱住ROJO

最近好多場都最後十分鐘逆轉

雙

用個頭控落隻手到就無hand ball,長知識了

agger係哥狗呢兩年冇咩出雙前咋 之前嚟鏝咁耐身邊都有前鋒拍擋

咁講琴晚提子隊都冇啦

囡囡

得益就唔洗睇VAR啦

舉腳過高危險動作無事 手球無12碼 以為睇緊疤

出Meza都無戴巴拿

如果係咁就var都唔駛睇啦柒頭

屌你老母前足你同我講手

咩掂到頭先掂手就唔係12碼
真係第一次聽

班尼加先係
又守又攻
阿根廷今場冇出佢
比人456

下場繼續出美沙出緊局

今屆隊隊非州都咁鳩
可能冇左主場威力
上屆加納幾勁

搞到咁

上半場 好多高空波上去 邪恩 col到波分返出黎
不過要靠 美斯迪馬拉邊先

澳門球評講黑鬼控到波再射埋先投訴所以先唔俾

有無巴打cap 咗圖

係我錯

咁撚毒 會反映番佢屋企人身上

1001

條女好淫